炸彈之母 爆炸影片流出

其實炸緊咩野 座山?

自從天津果單野
依家睇cg電影又好 睇打仗爆炸又好
已經搵唔番果種震撼力

x2

屌比你搶先講左

津爆真係好震撼

仲睇得好爽

津爆勁到核爆咁款

holy shit! Oh My God!

個鬼佬一開始花生mode,最後淆曬底真係好好笑

地下裏面有好多隧道 地下基地

屌 津爆勁好撚多喎

好似真係

同呢個點比 ?
邊個勁D ?

第二野我都開始淆淆地, 再爆一野震埋

一野比一野勁, 比我都叫住走

翻睇對比之下, 都係覺得天津勁好多

同津爆比真係差幾皮

點知仲有無第4野, 第5野 ?
越爆越埋咁

津爆嗰單真係世界末日咁撚樣

結果公佈死咗幾多人 ?

邊會有人死 有都係蟲黎姐

你預佢30幾件到

HOLY SHIT * 2046 , no fucking joke , i think we are done.

事實上津爆真係比炸彈之母勁
炸彈之母爆炸威力得11 ton tnt

津爆最大果爆21 ton tnt

美帝連炸彈都輸俾習棋王
中國ho ball

大一倍

天律嗰次炸出一個好大地洞, 唔知有幾深添.

咁呢次威力細一半, 大約15人

佢地有地洞保護, 可能更少.

屌癲撚到

我地中國又贏
乜撚野炸彈之母 渣ga

> > > >

超英趕美

MOAB用真空彈效應 殺傷力更加大的

中國或成最大贏家

走呀, 炸到埋嚟啦, 落街 落街, come....come....come on

真空彈效應 ??

中國果個連環爆真係有今生冇來世

鬼妹應該想講i think we are dangerous
個dangerous講到一半比人炸斷左

比足時間你攞機嚟影

核爆神曲

講開想問, 個炸彈之母係用導彈射過去 ?

定係用飛機掟 ?

超英趕美 超額達成

個鬼佬臨走仲係樓梯啲窗口影多嘢
個鬼妹係咁叫走啦brian走啦

比我都走, 仲影 ?

係都落到街搵到個認為安全既地方先再影.

真係炸到埋嚟咁, 一次比一次威力大,

點知仲有幾多次 ?

津爆最尾果下有幾多電影超越到

呢條片係2015年沙地阿拉伯炸中山入面Houthi軍火庫既影片 係撚炸彈之母

有好多鏡頭同攝影角度, 有一條片應該係相對近爆炸現場民居,

影影吓好次成個貨櫃飛埋嚟, 跟住畫面黑晒完咗.

係喎, 屌

fake 晒

屌你老母隻手震過貓王睇撚咩

Achin 阿富汗 根本無好似影片入面大小既城市

留名

D車熱到溶晒已經痴撚線

其實有冇講到咩事會爆成咁? 個倉收埋啲咩咁撚癲

絕對的36人。 無論咩災難 最多都只係死36件

支那點會話你知呀 好似個陣有人估係軍火

呢段呢都勁，爆得同天津都幾似不過天津勁好多

簡單啲來講，佢經過啲化學嘅計算
爆嗰陣燒晒附近嘅氧氣，同時產生大量二氧化碳
就算你唔缺氧死，都中二氧化碳毒死
炸地底設施效果更加顯著
爆唔到你唔緊要，缺氧一鑊熟

支那無更進一步既資料公開
傳過話果堆水係劇毒黎，可能污染地下水

跟手支共就清洗太平地，係原爆位置起恐番個公園，當無事發生

其實津爆會唔會係細原子彈

有冇津爆原址既現況
起公園蓋住啲化學毒料咁撚仆街

好明顯係 ABV (Assault Breacher Vehicle) remove IED個時炸中炸彈引發更大既2次爆炸 個UFO係有人加上去 4周既對比度同影片唔同

有冇人留意到第一下細d爆炸(其實係撞擊力)，第二下大嘅成秒之後先爆，所以係鑽地彈，唔係空爆。

ABV in action

上面貼左 係fake news

中國又贏一仗

條片原link

流到

天津果次 爆得又勁 d人又可以近距離拍攝
邊有得輸

廢

天津個陣真係條條片都拎黎j

呢段仲正0:43

炸死36人

軍用炸彈會咁大火架咩

呢段好佩服個老豆反應咁快

第二次先爆

因為共產黨可以次次喺第37個人死之前就解決問題，化險為夷
多謝共產黨
要不是共產黨，可能會死仲多人

維基寫天津死左165人
係24噸TNT
不過相比核武十分一都冇

好想知多啲

樓主段片好似係tactical nuke黎

一年之後好似重建得七七八八
仲滅聲唔畀人搞一週年紀念

BGM好重要

會唔會炸到有溶岩噴出嚟

第一下爆左d煙: 咁廢既
跟住真係爆炸: 嘩屌, 侵侵真係黎真
睇埋天津: 屌你, mother of bomb咁撚廢既

爆成咁死幾十人

終於有真嘢睇

0:31

都係唔夠津爆勁

0:31可能已經係天堂

講爆炸 大陸真係世界第一

天津爆個幾下真係

天津啲樓都算實淨

MOAB 係咪 fuel air bomb 嚟？

你的名字個隕石坑咁

天津爆真係世界級

超英趕美了

拎天津黎比有D ON9喎....
果到咁多爆炸品一齊先有咁的威力
而家人地係一粒就有咁勁喎....

MOBA: 1億<
天津: 千零萬
中國

爆炸黎講中國應該係全球第一
同埋唔會造假

事故共造成165人遇難、8人失蹤，798人受傷

天津真係可能核彈都唔夠佢黎 仲要爆三次

人地一粒咁撚重成本
天津果啲又有冇呀

打仗啊，係可唔可行，講麥成本
要爆得勁過天津技術上無難度，
但你邊可能用係戰場上啊

如果有核爆可以好似天津咁近比人拍到先算啦

勁一千倍 但超遠距離望都唔及津爆咁勵害

小毛見大毛

但係核彈係MOAB千倍以上

邊個話要比打仗? 純粹話個爆炸打d
點解要butthurt?

但係核彈係MOAB千倍以上 [/quote］
即係津爆等於100粒moab 同時引爆

場煙花真係好重皮，放煙花都要霸氣過人
感謝黨

核彈係千幾至幾千噸
天津24噸
MOAB 11噸
911 1噸都冇
但911死2000幾人
天津死165人

講咗d咩自己參透下

😂

咁爆發 一定唔止8人失蹤
成橦住宅大廈熔左都得la